婚攝與新娘上床！性愛照片失手曝光 綠帽新郎狂怒退婚

跟男（女）朋友步入婚姻殿堂，應該是許多人的夢想之一，但是若在結婚前遇上這種事，真的會讓人瞬間心碎。大陸浙江省台州市日前就有網友爆料，一名婚攝竟然在別人婚禮前與新娘上床，後來還把性愛照意外放進婚紗照內，新郎發現後當場暴怒退婚，還氣得把所有不雅照PO上網路。

大陸微博近日瘋傳《溫嶺新娘》事件，原來是在一個《微信》攝影群組，發生了婚攝在替新娘拍婚紗照時，最後2人竟然直接拍到了床上去，還大膽的拍下來非常多張性愛照及性愛影片，但是照片後來被準新郎發現，氣得新郎立刻與女子退婚，還把照片分享到朋友圈。

消息曝光之後，立刻在微博引發轟動，網友紛紛表示：「天啊！這女生尺度也太大了吧！」、「評論說新娘子是醉酒狀態？」、「竟然真的有影片唉。」、「一定是故意的」、「這婚攝也太沒有職業道德了！」、「貴求老司機發車啊。」、「看起來是被下藥唉。」、「好好一樁婚姻就這樣沒了。」

但是也有網友表示，婚攝上新娘的照片，其實早在1年多前，就已經在《Tumblr》被人分享過，此外發生地點應該是在韓國，「看了詳細的圖片，確實有這個影片，但已經很久以前的了。」而且除了這組婚紗不雅照片之外，還有許多女主角穿日常服裝的不雅照全都在婚前曝光，至於是不是有人刻意散佈就不得而知了。

個鏡頭搖到頭都暈

以為台灣又出風化案
大陸女人全部都係雞
所有女人都係雞
老婆係隻私家雞

你識唔撚識架

十個女人十個都係雞

差在公家定私家雞

呢句先岩

唔怪得咁多人想做攝影師

林鄭絕不是

詹sir

lm

又咩事呀

問題只在於台灣有報導
大陸唔報導
你咪唔覺囉

咁樣鬧自己老母都有，真係生舊叉燒好過

我要做攝影師

老強喎

睇片似醉左喎

錯 係
十個女人十隻雞
老婆係隻私家雞

大陸妹真係用嚟屌就可以，要娶就唔好啦

其實都錯
私家既都唔一定剩係得你一個客
應該係
十個女人十隻雞
只係分揀客同唔揀客

老母咪又係我老豆私家雞

你就錯啊

詹培忠金句錄

‧十個男人十個鹹濕，十個女人十個係雞，只係公雞同私雞的分別。

‧好佬怕爛佬，爛佬怕潑婦，潑婦怕癲佬，本人就是癲佬。

‧我學歷不高，但我的智慧、知識已凌駕於專家、教授級以上。

‧我坐勞斯萊斯，無逼其他人跟我……這就是香港的可貴，自由社會，能者居之。

‧立法會值得我坐嗎？我一鋪牌已成千萬，外界並無資格批評我……。

太強大了